有無人覺得林家謙《時光倒流一句話》好黃

藍色窗簾代表作者對於現實嘅不滿感到十分失望，甚至抑鬱

不得之了

terrance 😭